[重要] 將黃色經濟圈推廣畀遊客！！！

大家好似忽略咗將黃店嘅概念輸出國際，但係𠵱樣嘢先可以對嗰啲專賺遊客錢嘅鋪頭造成影響！

所以我哋好應該將店分黃藍嘅概念輸出國際，希望佢哋都可以盡量融入

另外建議各黃店app支援埋英文甚至多國語言，因為我見啲app好似都只係得中文

黃店旅遊指南

拒絕支持藍店

此POST非常重要，希望大家幫推

唔好淨係圍內自己知，推出去畀所有遊客

OK wor

多國語言教用WhatsGap之類app
分清藍黃

如果班外國人個個都食黃店，到時唔荒有人係藍

洛克人

推

推 我要藍店冇生意執笠

推到黃藍app出國際

好post

push

Line bot?

唔少鋪都係以遊客生意為主，如果成功將
「去香港就係要幫襯黃店」嘅概念灌輸畀佢哋，我哋可以期望未來撐警嘅鋪頭全部會被消失

唔錯 有新意思

外國人: yellow?
blue?

Before:
死廢青！搞亂香港！咩話？抵制我？你班友本身就唔係我啲客嚟，收皮啦！

After:
我啲生意呀點解冇鬼佬幫襯我㗎

外國人想撐香港以後又有多一個選擇
食黃店！買黃店！住黃店